覺唔覺得當年衝去做通識老師同炒gme一尻樣

準備sh教席

perm位驚閪，不過想知通識教畜現在喺學校有乜地位？ 學生都睇你唔起啦。

會俾學生話奶共
想當年教六四d老師會教到喊
多數教通識都係其他科轉去教

通識唔係原有啲老師上個課程就走去教架咩

聽講個老師教埋我個屆就入左教育局做 當年同佢瘋狂討論幾時取消通識